是日，，靚早

很令

Bagel 係醜

why你咁得閒 day day make bread

唔錯

好有心思

無工返

吃得開心

Bagel很健康

想整比你食

唔記得

N vy yummy

But it looks superb

創業

Wt superb

你幫襯

Bagel
不過要咸先好食 就咗cream cheese唔夠

包包有冇速運

又食刀削麵